
                      No es "Midnight in Paris", pero tampoco la peor de Allen. Pero sigue siendo Allen. Roma versión tarjeta postal. No soporto Roberto Benigni, lo siento, no entiendo como se convierte en estrella de la noche a la mañana. En su conjunto divertida.
        
            